唔撚掂，和里非就好似一班係溫室長大既細路咁，好似第１次返工咩撚野都唔撚識既畢業生咁

連最撚基本，保護隊友都唔撚識
又冇團結同默契可言
畏首又畏尾
做呢樣又話比位人入，做果樣又話失民意，睇唔過眼幫埋你手又話人地係鬼

２００萬人入面有人有專長，但冇人識發揮自己專長，練過拳既竟然唔撚識制服人，靠鄘神一條友打救